［727 尋失物］

想問問有冇人係元朗發夢個陣執到張學生八達通，有相，姓郭，女

物品: 身份證 (姓Kwok, 女性）
地點: 元朗
時間: 7月27 下午
contact @dreamlostandfound #報失